連登禮貌運動 Day 52

大家好

Daily fact:
曼哈頓計劃喺1942年8月13日正式開始，目標係比德國更快製造到核武，結果45年5月8日德國已經投降，7月16日第一粒核彈先成功引爆。同月26日，同盟國勸降日本，日本唔理，8月6日、9日先後喺日本放兩粒彈，日本最後喺15日投降。

新年流流唔屌你老母
過完年再屌

不如改習慣仲好

改你老母

傲嬌小濛濛

樓主好